喪鐘玩狗遊戲攻略

長話短說,大家好忙

而家形勢係
淋病撤法 : 0%

我地要做既係
1. 研討會夠人開會,但唔夠票通過二讀 (最理想,開一日會,否決二讀,收工,但太難而且有風險)
2. 研討會一直流會至休會 (較易但要長期活動)

目標 :
只能係2,因為我地無指揮,好難啱啱好放夠人開會但又可以否決二讀

如何達成 :
長期活動就要同犬隻長期玩遊戲,犬隻係最大敵人,裝備精良,但我地人多,人多唔係硬碰,係拖垮佢地!!!

攻略1.喪鐘
大隊繼續係喪鐘聯誼交友唱歌跳舞捉精靈

大隊目標 :
阻塞研討會道路,唔俾人過以達致流會

活動重點 :
不要與犬隻有任何接觸!!!
不要與犬隻有任何接觸!!!
不要與犬隻有任何接觸!!!
只需要守住條路,犬進我退,犬退我進,消耗犬隻體力,記住犬隻好多裝備好重,又大壓力.我地要長期活動就要諗計拖垮佢地.
而我地都要好似佢地咁輪流上前線,原因有2 :
前線係鬼最鍾意活動既地方,因為係前線先有野搞,係前線大家留意犬隻行動,唔會留意佢
所以輪流上前線,可以
1. 係後排休息
2. 觀察咩人係鬼

不要與犬隻有任何接觸!!!
不要與犬隻有任何接觸!!!
不要與犬隻有任何接觸!!!
原因 : 我地裝備差,一接觸一定係我地俾狗咬,繼而大家情緒受刺激,然後又衝過>暴力升級>驅散,好似尋日咁.咁就可能俾人去到研討會開會

攻略2. 研討會會員住址 (幾百至千人)
分小隊去呢啲地方聯誼交友唱歌跳舞捉精靈

小隊目標 :
所謂減廢由源頭做起,研討會會員出唔到門口,我地就贏. 同時減輕喪鐘大隊壓力.就算阻止唔到,都可以監視住佢地行蹤,有車既朋友仲可以一路追蹤佢地,但一定要注意交通安全

活動重點 :
不要與犬隻有任何接觸!!!
不要與會員有任何接觸!!!
不要影響不相關人仕
不理會大叔大媽挑釁

記住!!!我地係聯誼交友唱歌跳舞捉精靈,有犬隻出現就分成一團一團人,扮成唔識既人,話約左FD唱K捉精靈慶生.
犬隻驅趕就散,犬隻走左就聚,唔需要衝突,只有0傷亡,先可以繼續玩落去

攻略3. 擼賓府,強聯辦,及其他遠離喪鐘既主要正苦辦公室 (千人以上)
各小隊去呢啲地方聯誼交友唱歌跳舞捉精靈

小隊目標 :
減輕喪鐘大隊壓力,拖垮犬隻

活動重點 :
不要與犬隻有任何接觸!!!
不要與犬隻有任何接觸!!!
不要與犬隻有任何接觸!!!

喪鐘壓力好大,而且太多人係喪鐘係無用.大家諗下10萬人旅遊,同100萬人旅遊,犬隻數目唔會多10倍,結果只係我地白白消耗體力,犬隻就可以輪流休息
所以我地要係大隊分啲人出黎,去港鳥唔同地方,令犬隻要不停出動,無得休息.
大家知道犬隻佈防係好攰,開會briefing,著裝備,架鐵馬水馬,而我地只不過係(幾)千人係某敏感地方企一企,佢地就如臨大敵,體力一定消耗得快過我地
呢度唔同第2地點,呢度係要好似第1地點咁靜坐,阻塞馬路,進進退退,咁先可以令犬隻疲於奔命,同時舒緩喪鐘朋友既壓力

大家覺得我講得啱,條橋有用就share俾大家,雖然我地無指揮,但係只要我地齊心,一樣可以贏!!!

有不足既,大家補足,自由發揮,我地香港人最叻變通,玩撚死班犬隻

大家加油!!!香港加油!!!
大家加油!!!香港加油!!!
大家加油!!!香港加油!!!